香港coser冇人正得過佢，我話既

N蛆不了